屌那星 BTS型撚到仆街

睇到扯晒旗

屌那星 老鼠安搞到BTS都無人睇

我覺得exo型啲

jungcock<3<3<3<3

作為主打歌黎講,好似有點兒失色,靠人搭救既感

主打係boy with love喎 唔知又衝出嚟柒

CHING唔好串我D手足好WO

我屌v仔

珍珍

SORRY我係講緊boy with love, 冇睇到片留言自膠

咁佢算唔算我啲手足

完全迷上咗佢地